{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_007543",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://travel.interpark.com/checkinnow/search/keyword?q=&disp_q=&coord=&startdate=20231205&enddate=20231206&roomOptions=0%5E1%5E0&npprmaxsort=min&apiType=region&regioncode1=42091&category=",
        "collectedDate": "2023-11-16",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "울산 ST210펜션 운영 정책"
    },
    "text": "チェックインは15:00から可能で、チェックアウトは11:00までです。 予約の際に人数が追加される場合は、予めご連絡ください。 基準人数を超える場合、追加料金が発生することがあります。 最大人数を超える場合は入室できず、これによる払い戻しはできません。 ペットと一緒にいる場合、一部のペンションでは入室を拒否される場合があり、これによる払い戻しもできません。 宿泊施設は青少年の男女同室での宿泊が禁止されており、未成年者の予約とご利用は宿泊施設の規定に基づいて決定され、これによる払い戻しもできません。 チェックイン及びチェックアウト時間を守ってください。 客室と周辺施設を利用する際、施設物の毀損や紛失が発生した場合、宿泊客に責任があり、損害賠償の責任を負うことがあります。 客室内では魚や肉などを焼く直火方式は認められておらず、個人的に用意した炊事道具は持ち込みが禁止されています。 客室内での喫煙は禁止されており、指定された場所を利用する必要があります。 他の利用客に被害を与えかねない無分別な娯楽、飲酒、高声放歌はご遠慮ください。 リアルタイム予約時に重複予約が発生することがあり、この場合、カスタマーセンターを通じて全額払い戻しができます。 正しい期間と料金が反映されない場合、自動的に予約がキャンセルされ、通常の金額で再予約することができます。 入室の際、様々な特典を受けることができ、バーベキュー炭グリルの利用は30,000ウォンで別途請求されます。 メゾネットタイプ、IPTV、Wi-Fi、ネットフリックス使用、無料Wi-Fi、コンビニ、露天風呂、駐車場、漢江ラーメン機械、入浴剤など様々な便宜施設をご利用いただけます。 ペットは出入りできません。",
    "QA": [
        {
            "question": "チェックインとチェックアウトの時間は何時ですか？",
            "answer": "チェックインは15:00から可能で、チェックアウトは11:00までです。"
        },
        {
            "question": "予約の際に人数が追加される場合はどうすれば良いですか？",
            "answer": "予約の際に人数が追加される場合は、予めご連絡ください。基準人数を超える場合、追加料金が発生することがあります。"
        },
        {
            "question": "ペットと一緒に宿泊することはできますか？",
            "answer": "ペットと一緒にいる場合、一部のペンションでは入室を拒否される場合があり、これによる払い戻しもできません。"
        },
        {
            "question": "未成年者の予約と利用は可能ですか？",
            "answer": "宿泊施設は青少年の男女同室での宿泊が禁止されており、未成年者の予約と利用は宿泊施設の規定に基づいて決定され、これによる払い戻しもできません。"
        },
        {
            "question": "チェックアウトの時間を遅くすることはできますか？",
            "answer": "チェックアウトの時間を遅くすることはできません。チェックアウト時間は11:00までとなっています。"
        },
        {
            "question": "客室内での喫煙はできますか？",
            "answer": "客室内での喫煙は禁止されており、指定された場所を利用する必要があります。"
        },
        {
            "question": "リアルタイム予約時に重複予約が発生した場合はどうなりますか？",
            "answer": "リアルタイム予約時に重複予約が発生することがあります。この場合、カスタマーセンターを通じて全額払い戻しができます。"
        },
        {
            "question": "バーベキューグリルの利用料金はいくらですか？",
            "answer": "バーベキューグリルの利用は30,000ウォンで別途請求されます。"
        },
        {
            "question": "どんな便利な施設が利用できますか？",
            "answer": "メゾネットタイプ、IPTV、Wi-Fi、ネットフリックス使用、無料Wi-Fi、コンビニ、露天風呂、駐車場、漢江ラーメン機械、入浴剤など様々な便宜施設をご利用いただけます。"
        },
        {
            "question": "ペットは宿泊施設に出入りできますか？",
            "answer": "ペットは出入りできません。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 537,
        "QA": 511
    }
}